政府靠黑警做最後防線，而家叫你清算？你冇撚病啊？

用下呢個角度諗，可能有新做法

Push

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

現在到我們突破既時候

up緊乜